打死人 爆眼 入教堂拉人 扯衫 快d幫手retweet出去

日班狗又發癲 打到最少三個人無左知覺 爆左幾隻眼 公然入教堂拉人 扯女人既衫 仲有好多好多 大家快d幫手推上國際 等全世界一齊制裁呢班畜生 有twitter account既幫手retweet同係comment到post相同埋片 但唔好亂tag人 冇account 就快d申請 加入文宣戰線啦 咩都唔做點對得住係前線幫我地頂咁耐既手足

推

冇入教堂 只係係門外拉人 唔好傳假料上twitter

仲有呢啲都要幫手retweet
撳個掣好快姐幫幫手啦唔該

幫手

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

不要問，只投＂沒有＂

仲有呢啲都要幫手retweet
撳個掣好快姐幫幫手啦唔該

幫手retweet

不要問，只投＂沒有＂

幾時先有香港狗肉節
對付落單休班犬 & 幼犬絕不可手軟

tweet到congress睇到